華富無腦冷血藍絲鑑記車仔麵

我唔係住華富，唔知華富多傾向咩色，都唔知間野平時多唔多人食，不過望落幾污糟就真。

是咁的，今日下午路經華富入去食碗粉，佢地電視播緊32台，麵檔阿姐喺度講佢唔了解發生緊咩事，不過認為次次咁多人抗爭應該係有大件事先咁多人堅持搏命出去，去到呢刻我order左碗粉…

之後肥仔老闆開始發表偉論，好明顯佢真係唔識架！話送中未發生過班人唔知驚乜，警察一早應該出實彈鎮壓，唔可以比人成日示威抗議，之後電視影到出水炮車佢拍手叫好，係咁叫快d射低班暴徒，另一個阿叔話示威者收哂錢，咁鍾意破壞應該捉哂全部去黑龍江揼石仔肥仔又話要望實水炮車射人精彩一刻唔可以錯過。

我都知我好廢無當場反枱仲比錢佢賺，但係當時我一個女人佢地幾個阿叔可以點好心痛出去搏命嘅義士比佢地不停話，唯一做到只有公開佢，比大家思考下仲要唔要幫襯，我呢世都唔會再入去

題外話，佢啲麵都幾撚難食
華富村華安樓地下投注站側邊嗰間呀

以後唔食 + 報食環

完

1823!!! 咁污糟

Lm

我知你講邊個肥閪，金毛條柒碌嗎

得啦，呢間野成日將啲料放喺舖頭門口，又冇cover，仲成日擺紙皮箱喺門口

仲有發夢聽到間舖消防好似有啲問題

各位巴絲麻煩幫幫手share去各大南區page勸世

應該係喇，又無腦又要評論，衝出黎柒

真係好撚難食 我食過一次 係令我對車仔麵改觀唔撚想再食
唔洗同班廢老嘈既！無你著數

Btw點解會黎到咁偏僻既

幫佢出名

題外話 大家閒時記撚住樓下啲保安係咪藍絲廢老
係嘅話大家新年識做

呢間野以前開喺華富門口車仔走鬼檔

啲呀姐就幾好嘅，個柒碌就算啦，麵又唔q識煮，返去淨係識打機，呢啲人咪藍絲囉

呢檔野之前做走鬼檔，個肥仔有次屌到食環個個星期來掃場先租鋪做

肥仔係呢區都出名吸毒食大麻

同住華富 6月初 已知佢深藍 平時只係買六合彩順便去吃 只從個次聽到偉倫後 到依家都無再食翻佢

我都係住南區，今日咁啱搭架巴士經過落車轉第二架順便入去食碗粉，點知咁就出事

我知佢以前車仔檔，反而嗰時都ok，宜家差左好多
聽講過個肥仔唔知咩黑社會成員黎

以前商場個邊擺檔之後不知係咪同房署deal 成 入鋪

黑社會開架 藍到仆街

呢間垃圾就算鳩數
食過一次永久blacklist

南區仲有無車仔麵食得過?

永發同拱照都藍, 仲有邊間食得過?

見到舊街開左間榮記，未入過去唔知咩料

呢間真係垃圾

個死肥仔見足佢咁多年都係on99咁

佢地平時成日講鄉下話架, 深藍黎

成家住華安架

pish
唔食!

有無食環巴打去搞搞佢

個肥仔以前讀培英, 個樣成碌柒咁
以為自己好撚型果d 白撚痴來

如果巴打真係想佢

麻煩每日都去幫襯佢

華富想撐良心鋪嘅話,上邨就麗絲,下邨就銀都
呢間鋪一直都覺得難食,對上一次食已經係幾年前,開左咁耐食左10都冇

食過一次，都係好難食之後冇再去。
要食不如行入D有意樂同大快活。

可以食埋銀都 唔知係家姐定細妹上次仲叫啲人 出去小心安全 8月5號話開心放暑期 冇開到
不過入面啲客深藍

但係銀都真係好一般

華富冰室又咩立場 ？

揾食環消防定期檢查下先得

華富係深籃老人邨，後生既搬走哂。

得個蒜汁 奶茶同特餐正 其他麻麻 個菠蘿包同凍檸茶伏到仆街

銀都請我食都唔撚食
垃圾到仆街
凍朱古力淡嘅
火腿通仲淡口過醫院餐

茄汁好好食喎

係深藍民主黨就唔會喺二邨做到成20年
下邨上次都係差少少

華富幾間冰室依家都係伏

上上村食啦

推

住華富咁耐，未撚食過

呢間鑑記超伏

以前銀都炸脾勁好食，自從有個老師傅無做之後無左炒野炸野就差哂

意樂支持送中

依家主要都淨係會食麗絲btw有冇手足知華聯係藍定黃

麗絲啦 唔使諗

華聯 好似係黃
鏗記 藍

億榮唔知

親共 vs 真愛港商店地圖 集中區 (新增報料FORM)

幫幫手唔該

琴日幫襯左麗絲，質素唔錯！

又一間

上次去食 個湯凍既
食銀都好過

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

其他唔知 淨係知個肥仔老婆好揀柒正
成個湯唯咁 勁有人妻味，可惜比個肥仔中出左
次次食都忍唔住視奸佢

呢間野好垃圾，有次叫水餃同墨丸諗住好穩陣，嘩仆你個街個水餃難食到

幾年前食過兩次，啲湯完全冇味，跟住就冇食過啦

舊街雄記都係 聽到個後生男仔同佢收銀老娘大大聲講 不會甘得閒出去搞事 有錢收都不會 留係到看鋪不好？

差過醫管局餐

拱照正一死仆街

但個個黃才立好9架，一到選舉就扮曬日日落區
我驚下屆柴文翰輸，上次佢地2個票數好近

佢之前有個大左肚既女人，應該係佢老婆應該仲係雙程證係到收錢，係咪報得入境

末有反送中食過幾次 知道佢係藍色以後都唔會再食

差個幾票就踢走歐立成

呢間嘢黑店嚟

麥謝巧玲都係啦

你呢排就會見到佢日日都係到 希望佢繼續做社區主住啦希望今年民主派拎哂一 二邨啦

希望踢走埋佢 光復華富 華貴啦

柴文翰今年唔係唔選咩 俾個新仔上
最驚啲廢老有熟揀熟投黃才立